今日ocamp完比人笑到面黃 好想quit u

是咁的
讀左男校咁多年當然要玩個ocamp
同d女女黎個親密接觸啦
咁有條女又白又pure 又ture
我同佢都相處得唔錯 我知道脱毒既機會黎啦
所以出camp 個陣我就主動問佢

我:
佢:

我: 係呢 你住邊頭架？
佢: 我住黃金呀
我: 咁啱既！ 我都係喎，附近真係好多野食，得閒一齊食下宵夜呀？
呢個時候佢表現得十分興奮
佢: 好呀好呀 我淨係知有m記咋 真係食到厭

聽到呢到 我有一刻懷疑過佢係弱智同盲既
無理由m記隔離咁多野食都見唔到
但相信大家都睇得出條女對我有意思
所以我都唔理佢弱智定點
我即時向身邊既毒男組仔同獸父組爸打出一個勝利既眼神 等佢地知難而退

點知落車個陣
佢: 我行呢邊啦 byebye
我: 呢架車經深水埗咩？
佢: 我去深水埗做咩？ 我返屋企呀
我: 你唔係住黃金咩？
佢: 係呀 黃金海岸呀

講到呢到 我已經知自己柒到仆街
d組爸同組mate 全部係巴士站笑到勁大聲
我紅都面哂 拿拿臨截左架的士返屋企
落車個陣仲要差廿蚊要我老母落樓幫我比
宜家全部人係個gp到講好攰
又話咩早知撘的士
仲問我宜家係屯門定深水埗

宜家真係好柒 好想quit u

有無人教下我應該點做

笑唔出

再度度個故

澳洲咁撚多香港人 回流好正常

香港ocamp 係全球都好出名
應該僅次台灣
返黎玩都好合理

唔錯

我以為樓主住銅鑼灣

真人真事非ff

你係我組mate?

繼續努力

0分

有是咁的都0分

why not送人返屋企送到去黃金海岸？？

4/10

有是咁的 1分啦

佢地話下星期食開sem飯
去唔去好
唔去比人杯
去又比人笑

10/10

點算好

住深水步好撚差咩,屌你老母,自己睇唔起自己,成個智障仔咁,你老母懷胎十月生左你條自卑撚真係喊三聲,成個香港男性尊嚴地位比你條撚樣拖低晒,屌你都癈撚事,返鄉下執牛屎啦,柒頭

深水埗仔嬲到發癲

痴咗線

D人再笑你你對住佢地講

我住深水埗匯璽呀仆街!

3/10

比盡2/10

未聽過住嗰附近嘅人會咁解釋自己住邊
膠到

1/10

大學生都幾無聊

住深水埗就用多D時間進修下，上少D連登啦
唔係就住死一世深水埗架啦

全世界沒有幾個人關心你的生活超過十分鐘
真的, 徹底想通這點，完全就可以做到不在乎別人的看法了

好勉強

同啲窮人住埋一齊豪宅都死啦

你唔講埋住私樓人地真係以為你好窮

咁就quit 遲啲出到黎做野跳十次樓都唔掂啦

俾人笑咪好 起碼人地記得你
無人理你先慘

3/10 唔係咁好笑

2/10

聽到黃金都第一時間諗起黃金海岸

深水埗個位咁靚 有咩咁失禮你 你問住黃金海岸條友 屋企附近有冇牛羊 笑鳩佢啦

其實ok

講真深水埗啲私樓值錢過黃金海岸喎

深水埗咁多蝻 不了

5/10
有是咁的勉強比個合格你
下次努力啲

我住深水埗一手全新私人大型尊尚豪華屋苑名牌發展商新鴻基地鐵站頭上蓋高鐵概念地標式豪宅匯璽呀仆街!

故事唔錯，有配圖仲好

9分重作

2/10 文筆都OK 既

我:
佢:

樓主打完D符號代號最後又用番"我" "佢"

深水埗有牛羊架咩

有是咁的 我笑咗幾下 4/10

er.. ?

睇你應該都係滿心歡喜以為度到個好故仔咁既死樣

黃金海岸都唔係貴個d樓喎

冇撚用比人笑兩句就話Quit U
到出黎做野比老細指住個頭屌惹母你咪要自殺！?

你新黎？

唔緊要嘅，比人笑好閒姐
最緊要學識自嘲，識笑人之外又笑下自己，笑下笑下你就大班朋友係身邊
下星期食飯咪當話題黎大家gag下囉

畫公仔畫出腸:
下星期有人提起，就自己笑笑囗咁話”嘩屌大家都係黃金，大佬我只不過係商場樓上，尺價可以差咁遠

下星期冇人提起，咪自己搞笑咁講下囉，人地見你柒左都唔太介意，識攞自己黎笑下，自然就覺得呢個人好玩，值得交流

其實柒嘢成日發生，補救方法只有靠自己嘅反應
所以，要學自嘲

窮L唔識讀

會耳??

你堅柒
佢講黃金我都明邊個黃金
不過柒咗就可以囉呢件事做契機溝人

大家都係黃金，不用分得那麼細

會玉啊on9

黃金海岸真係得M記食得落

0分重作

會耳玉呀碌柒

我最勁
ocamp同班女講我住係深水埗m記
黎我屋企有免費雪糕一杯
成班女即刻出晒水

d表情符號用黎做乜

別太認真啦！

有創意

樓主係咪南亞人?

人地Gold Coast有遊艇會

好名！